尖沙咀要人！

[115 準備上陣] 全民V煞日上映地點: 尖沙咀